Ik hoop dat hij zich erop uitkijken.
Lieve, lieve Lizzy.
Een huis in de stad!
Elk ding dat is gezellig!
Drie dochters getrouwd!
Tien duizend per jaar!
Oh, Lord!
Wat zal er van mij.
Ik afgeleid."
Dit was genoeg om te bewijzen dat haar goedkeuring behoeft niet te worden getwijfeld: en Elizabeth, blijde dat zulk een uitstorting was gehoord door haarzelf, snel vertrok.
Maar voordat ze was drie minuten in haar kamer, haar moeder volgde haar.
"Mijn liefste kind," riep ze, "Ik kan mij niets anders!
Tien duizend per jaar, en zeer waarschijnlijk meer!
'Tis zo goed als Lord!
En een speciale licentie.
U moet en zal trouwen met een speciale vergunning.
Maar mijn innige liefde, vertel mij wat dish Mr. Darcy is vooral dol op, dat ik misschien wel met IT-morrow."
Dit was een trieste voorbode van wat haar moeder het rijgedrag van de man zelf; en Elizabeth geconstateerd dat, hoewel in het bepaalde bezit van zijn warmste genegenheid en zet haar relaties" toestemming, er was nog iets te wensen.
Maar de morrow verliep veel beter dan ze had verwacht; voor Mevr Bennett gelukkig stond in deze teveel ontzag voor haar bestemd schoonzoon dat ze waagde het niet met hem te spreken, tenzij het was in haar macht om hem geen aandacht of mark haar eerbied voor zijn advies.
Elizabeth was de tevredenheid van het zien van haar vader daar in ieder geval om kennis te maken met hem; en Mr. Bennet binnenkort zeker haar dat hij stijgt ieder uur in zijn eigenwaarde.
